有冇人覺得其實救彊清道夫同馴龍記好似

主角喺生活中一樣係個俾人睇唔起嘅廢柴
老豆老母一樣要打龍打彊屍
主角意外地馴咗隻嘢仲攞咗黎研究
有特殊嘅方法對付啲怪 但係啲人又唔認同
最後又係隻嘢救主角
sorry for 1999

毒撚開po冇人埋

叫你咁慘覆下你啦
利申：兩套都冇睇

無睇
不過mv到見到女主都幾有波路
乜水黎?

林明禎

覺呀

好打極有限

見你咁慘覆下你啦
馴龍記好睇啲